捐咗 $70 畀花生台 2017-05-19

捐咗 $70 畀花生台 2017-05-19

Rich

on9

樓主可唔可以講下點解咁憎本土派同勇武派？

樓主唔知幾時會識得唔好剩係貼文自說自話, 而走去覆下人呢?

老實講以前花生台好聽好多，家下好多垃圾節目，禁入去都費事

你冇睇樓主d馬po咩

冇喎, 有咩睇嘅先?

on 9仔

樓主on9